中國宣布境內禁播BBC新聞台

特首弊燈宣布：境內隨便用跳動

CLS

夾英國佬救香港人

從來都睇唔到

遲啲香港都會tune定CCTV先啦

指定酒店可以
外籍人士（包括港澳台）可以去當地有線申請呢個台

咁係睇到定睇唔酊
外籍人士喺中國通商一向都用衛星訊號
咁都係可以睇BBC

普通人唔可以直接裝衛星天線架
都係靠有線電視
不過近年大家多數直接買tvbox
咁就咩都睇到

轉頭大陸繼續偷bbc紀錄片

網上圖

通常只可以喺五星級酒店入面先睇到

幾時到NHK WORLD

又小學雞鬥氣，唉

香港快啲跟機

深圳有線可以買呢個台睇，唔係中國大陸人就得

諗起上次日本電視台播香港野黑左
一係就狂插廣告
係咪有人24小時返工做野

正 幾驚唔加速

以前睇到咩

連BBC 都禁

梗有，翡翠台以前轉播港台節目，上面一定睇唔到

Fake news

OPINION好似係讀者投稿？
不過都仆街嫁啦奶共先會比登

環球時報黎架

bbc奶到上心口都封